# Вариационные методы повышения качества изображений
Программа реализует метод обращения свёртки (деконволюции) изображений через минимизацию регуляризирующего функционала при заданном ядре размытия.
### Формат параметров командной строки 

Программа поддреживает запуск из командной строки со строго определённым форматом команд:

 **%programname% (input_image) (kernel) (output_image) (noise_level)**   

| Аргументы  |    |
| ------------- | ------------- |
| input_image  | Имя файла — входное размытое и зашумлённое изображение  |
| kernel  | Имя файла — ядро размытия, изображение  |
| output_image |Имя файла — выходное изображение |
|noise_level| Уровень шума на входном изображении|

Уровень шума — вещественное число, среднеквадратичное отклонение (корень из дисперсии), для диапазона значений пикселей [0, 255].